6-7k砌一部機 求助

如題 只計部機 求巴打教路

Google terminalhk
唔同價位嘅list都有
啱價就同佢買
覺得佢貴都可以參考啲list

thanks

你拎黎玩咩game 多

lol ow 好多大作都會玩

- Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $1505
主機板
- ASRock B150M Pro4V M.ATX $620 SALES
$699
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1060 OC 3GB GDDR5 $1550 SALES
$1660
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 $430 SALES
$470
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 $430 SALES
$470
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $449
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $328
SSD
- KLEVV URBANE U610 Series 240GB SSD MLC 2.5 Inch SATA III SSD $775 SALES
$820
機箱
- Aerocool Aero-300 Window ATX Case $389
光碟機
- ASUS 24x DVD Writer 唔知呢個夠唔夠做

Lol ow其實可以買平d

幾好啊...

一直都諗唔明450W推1060
過一兩年供電不穩就好易收皮
我寧願上550W

好多game 都玩 大作就玩

我跟Google terminalhk個list

改用依隻牌子550w囉
唔使跟足

其實最驚玩大作會 lag

咁砌已經你budget上限 咁都lag冇計

i7 7700 =2300
b250ma=700
rog strix Rx470 4gd5 =1500
intel 600p=700
大牌銅認證牛550w=500
cd rom =150
8gb ddr4 ram=800
機箱去新高汁一個
或者砌埋連hdd就7k左右

同問
我都係5K左右BUDGET

其實5K左右既機
玩到咩GAME??

我自己有玩開OW
想砌部機
唔用NOTEBOOK

本身有PS4既都

但想知5K既PC RUN到咩仲可以
GTA?

i5 6400
b150
之後跟上面汁

rx470堅抵用 唔買asus rog strix 千2有貨

黑色沙漠開到高質玩

巴打過目下幫幫手

Windows
搜索/加入Windows
CPU
- Intel® Core™ Kabylake i5-7500 3.4GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $1505
主機板
- ASRock H110M-HDV $520 SALES
$535
顯示卡
- GALAX GeForce® GTX 1050 OC 2GB GDDR5 $900 SALES
$950
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2133MHz CL15 $430 SALES
$470
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-450 80Plus Bronze 450W PSU $449
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $328
SSD
- Kingston SSDNow UV400 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $610
機箱
- Aerocool QS-240 MicroATX Case $299
光碟機
- ASUS 24x DVD Writer $138

服務:
產品: $5179
砌機: $80
總額: $5259

Windows 諗住用老翻

點用？
其實砌完機點裝windows 我都仲未100%熟 同知

你做乜撚野啊

Output power,金銀銅牌同用料無關係
你講既供電不穩係垃圾牛用垃圾料先會做成
表表者就係cooler master GM牛
有出你所推崇既550w版本
仲有
當好少少既400w都夠推970再超埋頻
你就走出黎話1060用450w唔得
咁不如全世界砌機都用ax1500i好無